其實我地係應該支持警察嚴正執法

「嚴正」嘅意思係「嚴格」同「正確」
如果佢地真係拉人拉得啱，唔好亂9咁打人，拉撚曬721班白衣暴徒。

嚴格：對自己人一樣咁嚴格，popo犯事、打人、開槍，全部照拉。

正確：拉啱人，人地有罪先拉人；拉完人之後唔打人、唔搞人；唔可以亂放tg。總之唔正確就唔可以做。

贊成我地係應該支持警察嚴正執法
反對我地係應該支持警察嚴正執法